次次水靜河飛既時候，泛民左膠都係咁活躍

和理非最想見到既景象出現了

樓主熱狗, 勿推
呢個係最後一個回覆

都冇講過乜，泛民左膠又再此地無銀，好好笑

此為本post最後一個回覆
不推文回覆都慳番
樓主呢條on9 陳雲熱狗應該好多人認得
樓下回post 死全家

講泛民左膠活躍都唔得？法西斯？

回post都要死全家，你咪惡撚過差佬？